首回合5:1次回合1:5 加埋6:6 都係輸作客入球姐

大家放過雲加啦 輸作客入球 差啲出到線架喇

屌你老母雲加 好彩冇買飛去睇你條仆街

咁當打個和啦

咩呀
首回合 主隊5:1客隊
次回合 主隊1:5客隊
客隊有6球作客入球喎